IPfS filecoin 挖礦討論

自己有d 原因上網有幾條線（固/流動）唔洗錢，買幾部礦機一個月lam 番幾千銀都好
有冇手足都有基本知識一齊攪，大有大攪，細有細攪

幾部就想每個月幾千蚊

斃笑上連登?

買都唔買礦機啦, 細細地買部NAS開VM挖咪得囉。想效率高D嘅, 買多幾個Bay, 開多幾個VM, 每部VM分唔同線, 真心幾萬銀買礦機哂鬼氣。

GChi

ipfs 技術係未來去中心化既重要技術, 好有可能取代現有做網站既方法, 只係功能上未夠完美
但filecoin必須先要ipfs技術受到公認, 同所有做browser 既公司用先店
依家太早投資有排坐, 仲可能技術發展失敗, 好大風險
我自己就睇好ipfs

幾皮野R 隻私募冧上去好過

Ching 我都認同

唔知巴打你依家搵成點